行路撚集中區（九龍往沙田）

冇車返不如行路，人嘅潛能係無限

我都選擇行返屋企

去邊？